覺唔覺返教會好虛偽？

平時返教會係咁講要愛人，原諒人，實情都係勁自私，有可能仲衰過唔信教既人。

這是神的考驗

雙面人到一個點

班領袖最鐘意玩內鬥上位，根本就係社會嘅縮影

覺㗎，汲取過好多次教訓，因教會而認識以至交心嘅朋友，往往令人失望。

但係講真我返教會係為咗聽神嘅話語，會避免同人有太多嘅接觸/交往。

真 見到有人翻教會 但品行差 咁同無翻有咩分別

神唔比婚前扑野 但到底有幾多返緊教會真係唔會婚前扑野 我見過唔少返緊教會都中出左先結婚

我都覺得往往令人失望，個個講到自己聖人咁既樣，但就唔覺得真係會好人到咁。

個個扮晒係弟兄姊妹噉，心都寒埋

唔評論返教會,但係想講偽善都係善,仲好過有d仆街真小人,想打7佢

就好似返學上堂，同學仔係人夾人，但係總覺得返教會嘅人會品格好。

人係無完美，人人都係，我只係唔鐘意佢地唔會/無意識改自己嘅品行，好似呢個地方係避難所咁，而班領袖就會好有成功感，好似做人老師咁，其實教會是一個唔好文化嘅地方。

有幾多個人的目的是爲左識人？

人人都唔係完美，但好似警察唔可以係黑警，會特別令人反感

教會係一個洗腦好利害的地方

真小人好過係你背後插把刀喎

藝人高官名人教徒又點睇？做代言人

偽善定真小人都係仆街無分別。前者擺自己喺道德高地，後者以為明刀明槍就好型。真正向上嘅人係會時刻反省，改善。呢種高人邊度有? 我夠膽講教會裡面定教會外面都好少。根本就唔需要比較，話咩教會嘅人好虛偽/教外嘅人好邪惡，多舊魚 出聲話對面嘅都只不過係想踩低人嘅低等mindset。

幾時有左返教會/基督徒=好人呢個錯覺

你諗太多，純粹返過唔鐘呢左感覺

咁又係，再高等的職業都有敗類，其實睇人

哦

返教會返到好似入咗邪教咁

成日「主話」「主話」....玩緊「老師話」遊戲咁

我都返開教會，我想講自己都唔係d咩好人，但我想做個好少少嘅人咁囉。咁套返落大部分返教會嘅人都係，我係衰嫁啦，但我想做好d囉。